---
title: >-
    دوبیتی شمارهٔ ۹۰
---
# دوبیتی شمارهٔ ۹۰

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>عشق اگر در جان نباشد جان چه باشد هیچ هیچ</p></div>
<div class="m2"><p>ور نباشد درد او درمان چه باشد هیچ هیچ</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>با وجود حضرت سلطان ما کرمان خوش است</p></div>
<div class="m2"><p>بی حضور خدمتش کرمان چه باشد هیچ هیچ</p></div></div>